你老母生你出嚟係俾老衲毒打㗎

大師今日唔洗開工瘋狂鳩up😂

打一隻狗要勞動三個人仲要用棍，垃圾